唔好死，死左你就睇唔到

今日遍地開花
機場幾千人和你飛
AO EO 紀律部隊 醫護界 各個政府部門聯署
連警察都開始狗急跳牆鬼打鬼鬧張建宗
又有警察支持成立獨立調查委員會
死左
你就睇唔到
死左
你就同唔到大家一齊戰鬥落去

推呀
一齊上!一齊落!
唔理你有咩理由無辦法一齊出黎都好
唔好自責!香港人要留返條命
見證著香港人勝利既一刻